原來李居明已經話比我地聽抗爭會延續到下年

狗披甲上陣多辛勞抵撚死
屌你la黑警有乜辛苦日日
打黑色衫打黑色衫我哋嘅後生仔
自己有做人唔揀、揀去做狗

同埋講返正經野先
平安夜，聖誕有活動

我晚見